first aid

有冇手足知道有冇d first aid group?
#我有急救牌 ,st amb
#想盡我所能救受傷手足

自己揾，唔會幫你

習曱

甴近平

組隊